trump d片真係好好笑

你個樣仲好笑

樓主個腦裝住嘅笑話

佢team人真係好有創意

走音牧童笛

呢個scene唔係應該播kill bill咩

你條柒石頭都以為自己好撚好笑

暗示佢地打擊犯罪好兒戲

笑到仆街

MAGA

冇開聲 搞到唔知做乜9